一人一句Head Hunt 難聽過粗口嘅嘢

我先

We would base on your current salary for an salary increment, and usually the reference would be xx~xx%, therefore the roles we have on hand would suit for your preference.

唔好嘥大家時間

其實全世界 轉工加人工
都係base on 你current

我袋錢落你袋咋

Having reviewed your CV, we are writing to inform you that we are unable to put you forward for the position you have applied for.

留名睇d人自以為自己係未來大公司猛將 間間公司爭住請, 唔俾機會係HR 走寶

🐷hi agent :如果有合適嘅公司我地會通知你
我：我過海唔洗車＄呀，冇合適仲叫我上黎見下傾下 咁電話傾咪算囉

Marketing gives me love
finance gives me love